曾俊華已將龍和道賦予新既意義

SocREC 社會記錄頻道
23 mins ·
24mar2017（19:18） 中環
特首候選人曾俊華集氣大會尾聲，曾生提到兩年半前旁邊龍和道的佔中事件,並說要為今晚的相聚賦予呢度新的意義.

陳詠燊 Sunnyhahaha
4 mins ·
佢專登揀龍和道係咩意思？
佢刻意在意識上，將自己的形象與雨傘運動爭取的命題掛勾，但實際上不但沒有給過民主承諾，更表明過會繼續推23條。
佢根本就係強姦、消費與收割緊雨傘運動。
呢個人，絕對唔係Lesser Evil！而係真Evil！比起林鄭明刀明槍更恐怖的Evil！
任何當日有支持過雨傘運動，而今日竟然喺相同地方支持緊呢一個人的，都係反智與愚昧（其實我想同更狠的詞語，但...算啦，唔明的，點鬧都唔會明）。
我知我又得罪好多人（我呢幾日每出一個鬧佢嘅Post，fans數就明顯跌一跌），但咁都唔出聲，我就冇資格再做一個有良心的作者與香港人。
香港人，你地嘅智商究竟去咗邊？